［集思廣益］衝完立法會之後點？

大家都見到其實立法會入面已經佈左大量狗
既然都衝左就要諗下一步
無理由要前排啲人送死
而且應間仲有和理非遊行
究竟可唔可以一齊諗個有系統既plan for今日
令勇武和理非可以一齊開佢波
真心唔想衝完就算

Push